[721金鐘遊行]唔好比班友帶風向，集中推爆721嘅post

要正皮再留言推post
推呀推爆佢

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
每人必備頭盔 電筒 拐杖

721金鐘見

推

全力推吖

721 同我出嚟

推
721金鐘見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721 維園見

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

推呀

push
721見
多你一個好多

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

推推推

721 見

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

7.21

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

pish

7.20休息！7.21港島見！

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

721

我冇野講

Push

集中推721

見到動漫台啲垃圾post都推到上熱門 有冇手足幫手入去踩場

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

上熱門

7.21見

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721見

推推

推7.21
唔好比水軍成功

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

721推！

推 推

Push 721維園見

721港島見!

721金鐘

721新香港

721 721 721

為香港
企出嚟
推

推呀 港島721

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

push

?

721 港島見

姐姐推爆你個 post

再推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721 post 人手置領

721要人

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

有無巴打自己去

721見!

我無野講
721 見

金鐘見

推爆721

政府話比我哋聽佢哋最緊張既係金鐘，所以一定要去

721金鐘見

One day more

推過任達華屌你老母

Pish

721！

712 金鐘見

推爆721！

何君妖想人大釋法
果個post更要推

推
任達華嘅post已經講夠喇
香港而家仲大獲過卡士蘭呀